ルパン三世 鲁邦三世 第5季 系列構成 大河內一樓

STAFF

監督：矢野雄一郎

系列構成：大河內一樓

角色設計：橫堀久雄

動畫製作：TMS

6c信呢
圖呢

咪侮辱套野啦